{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050564",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 추억만들기펜션"
    },
    "text": "双龍渓谷から徒歩1分の距離にあるペンションです。 このペンションは送迎サービスは提供されず、入室時間は15:00、退室時間は11:00です。バーベキューを楽しみたい場合、炭とグリルを利用することができ、追加費用は1セットに20,000ウォンです。幼児を含む最大人数を超える場合は追加料金が発生し、ペットは入室できません。しかし、すべての部屋には無料Wi-Fiが提供され、駐車場も無料で利用できます。訪問者の口コミによると、双竜渓谷は渓谷を楽しむのに最適な場所であり、価格と広さが5～6人のグループに適しているそうです。 社長たちはいつも親切に要求に迅速に対応してくれ、各部屋は状態が良く、快適な休息を楽しむことができます。 また、テラスでバーベキューを楽しむことができるスペースも用意されており、駐車場も便利に利用できる宿です。さらに個別バーベキュースペースやキッチン、客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは双龍渓谷から徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用することができ、追加費用は1セットに20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児を含めた最大人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児を含む最大人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての部屋には無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "双竜渓谷はどのような場所ですか？",
            "answer": "双竜渓谷は渓谷を楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "社長たちはいつも親切に要求に迅速に対応してくれ、各部屋は状態が良く、快適な休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができるスペースはありますか？",
            "answer": "はい、テラスでバーベキューを楽しむことができるスペースも用意されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 364
    }
}